習朝-如果習陛下要宦官 連登仔會唔會好危險

要黎做乜
啲女開完封就掉得唔會keep